網吧pt

我想做網吧通宵parttime，但見到時薪寫住面議
請問一般網吧通宵時薪有幾多？

40